法國學珠心算ge小朋友就好似出貓咁

細個到而家做野，都有人學珠心算
小學唔俾你用計數機，要你學習心算
珠心算d人用隻手 fing fing fing 就計到條數，好似內置一部計數機咁，計得勁撚快，都唔係理解條數點計，而係出貓

咁背九因歌都係出貓，喺到唱唱唱就計到乘數，都無理解條數點計

德國學又算唔算出貓

去到中學基本上得xyz,計得快都無用。

緊係唔算啦 傻豬 人地講緊法國

你同賭場話人記牌計牌有乜分別

好撚型喎你